其實正評係咪某程度上已經代表左你既選擇

當大家想make a choice果陣，成日放上黎linkg問。但其實，你地放起正評果個option會唔會就已經係你個心入面偏向既果個答案呢。有D野自已決定，唔好乜都放上黎問喇